急！求教醫院出院方法

我25號入左廠 個醫生老撚都要我留院

今日十一 我要出院賀佢老母但個仆街醫生之前

已經寫低係log話我唔合適出院，今日紅日佢又冇

返工。

求方法點樣可以係冇主診醫生既情況下出到院

咪撚同我講自己鼠出去 我要實際work既方法

推啊 我要離開呢個鬼地方

推

行出去就得
你條命你嘅事
佢地只可報警話你失蹤
（有高傳感性疾病eg 結核病 除外）

都話咪叫我自己鼠出去 係咪唔識睇
除非真係完全冇方法 我先咁做

你自己拔豆 下次會畀人綁手

DAMA
簽紙走人

紅日冇醫生巡房，邊度有人簽紙你出院

建議你都係訓係醫院好D

唔係既話你就去搵病房經理 叫佢搵個人黎discharge你
有人肯黎既佢會再睇你一次 但通常唔會幫你出院
因為佢要寫file 簽野

利申:醫科生但唔係香港讀 我諗程序上都係差唔多

有個當值 但唔係主診 所以咪開po求教

咁你如果真係唔適合出院就留低啦搞咩jeh...

簽完係咪冇哂後續 因為本身話會排期比我做磁力共振 簽完會唔會當我唔做
定照樣排

你一係就同護士講DAMA叫佢搵on call醫生過嚟簽名
留意返DAMA醫院唔會開任何覆診,治療同藥比你
一係就直接行出去當missing patient

咩都唔會比你

眼見雪花 幻聽 磨牙

一定跑到 我年年陸運會攞牌

屌拿星🤦‍♂️🤦‍♂️ 佢又唔比我home leave 真係好撚閪

我4歲已經見到 驚閪

公院黎

銀髮巴打休息吓啦
今日天氣真係差到極點

其實我20都未夠

係醫院入面文宣算啦